強烈譴責黑警打到示威者就盲

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

樓主危險 快走

連衛兵呢

推比連衛兵睇

推

推推推

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

有人唔講係在金鐘受傷。

咁點會唔報到呀

連仔咁中意打飛機

傷撚到咁仲自己行去醫院？

送去醫院就唔撚使你講都知啦

連登仔都駁唔到？

慘 咁多連衛兵都係無撚用

推呀推

連登好撚廢

你老母俾狗強姦

無人理樓豬

事實難接受 我都明 成班人制做假新聞 比人識穿左